地鐵猛男大展長腿粗臂

條柱好幸福

個樣咁蝗
Btw 佢手臂粗撚到
仲粗過條柱

條腿都就嚟長過條柱

蝗樣

第一樣側面都算可以
第二張。。。

係蝗先至會做呢啲行為

佢哋仲要覺得咁樣好型

有咩人條手臂係會幼過條柱架...?

係咪大部份連登仔都係咁既樣

泡菜狗d樣都係咁

係wo
你真係好醒
仲聰明過弱智

懶係有班

型

你有可能幼過？

呢d樣應該係泡菜仔